覺唔覺黃心穎應該要多謝陳同佳

佳仔搞咁大件事出黎搞到冇人記得黃心穎單野
黃心穎應該要以身相許嫁比佳仔做報答啦

話知個黃心穎跳樓死都唔關香港人事

咪割啦
心穎都係香港人嘅一份子
好過班150

你記得